Google Drive + 網上行 Netvigator 極速？

本身用緊 300M 光纖家用 broadband.
upload 大 file (>20GB) 平均都上到 40MB/s （用 LAN 線駁 router, 再去 modem 再出街）
如果 upgrade 做 500M / 1000M 仲可唔可以快啲？
求用緊嘅朋友解答。

理論上係會再快D，但係router 同部腦要support 到先得。

1000M
我試過最高去到90MB/s

謝解答
睇嚟都有啲用